# План реализации авторизации

- нужно хранилище информации о пользователях (добавить новый тип записи в серверное приложениие) - есть необходимая информация
- надо уметь спрашивать имя пользователя и пароль при входе в приложение (в веб-браузере)
- надо блокировать доступ к тем частям приложения, что требуют авторизации
- надо уметь обрабатывать ошибочные ситуации (нет такого пользователя и пароля)

